{
  "Notion": "Notion",
  "The all-in-one workspace": "多功能工作區",
  "Create Database Item": "建立資料庫項目",
  "Update Database Item": "更新資料庫項目",
  "Find Database Item": "查找資料庫項目",
  "Create Page": "建立頁面",
  "Append to Page": "附加到頁面",
  "Get block content": "獲取塊內容",
  "Archive Database Item": "Archive Database Item",
  "Restore Database Item": "Restore Database Item",
  "Add Comment": "Add Comment",
  "Retrieve Database Structure": "Retrieve Database Structure",
  "Get Page Comments": "Get Page Comments",
  "Find Page": "Find Page",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Add a new item to a Notion database with custom field values and optional content. Ideal for creating tasks, records, or entries in structured databases.": "Add a new item to a Notion database with custom field values and optional content. Ideal for creating tasks, records, or entries in structured databases.",
  "Update specific fields in a Notion database item. Perfect for maintaining data, tracking changes, or syncing information across systems.": "Update specific fields in a Notion database item. Perfect for maintaining data, tracking changes, or syncing information across systems.",
  "Searches for an item in database by field.": "按欄位搜索資料庫中的項目。",
  "Create a new Notion page as a sub-page with custom title and content. Perfect for organizing documentation, notes, or creating structured page hierarchies.": "Create a new Notion page as a sub-page with custom title and content. Perfect for organizing documentation, notes, or creating structured page hierarchies.",
  "Appends content to the end of a page.": "將內容附加到頁面末端。",
  "Retrieve the actual content of a page (represented by blocks).": "檢索頁面的實際內容（用區塊表示）。",
  "Archive (soft-delete) a database item without permanently removing it. Archived items can be restored later if needed.": "Archive (soft-delete) a database item without permanently removing it. Archived items can be restored later if needed.",
  "Restore an archived database item back to active status. Perfect for recovering accidentally archived tasks, projects, or records.": "Restore an archived database item back to active status. Perfect for recovering accidentally archived tasks, projects, or records.",
  "Add a comment to any Notion page to start discussions, provide feedback, or leave notes for team collaboration.": "Add a comment to any Notion page to start discussions, provide feedback, or leave notes for team collaboration.",
  "Get detailed information about a Notion database including all its properties, field types, and configuration. Perfect for building dynamic forms, validation rules, or understanding database schemas.": "Get detailed information about a Notion database including all its properties, field types, and configuration. Perfect for building dynamic forms, validation rules, or understanding database schemas.",
  "Retrieve all comments from a Notion page, organized by discussion threads. Perfect for tracking feedback, managing reviews, or monitoring page discussions.": "Retrieve all comments from a Notion page, organized by discussion threads. Perfect for tracking feedback, managing reviews, or monitoring page discussions.",
  "Search for Notion pages by title with flexible matching options. Perfect for finding specific pages, building page references, or creating automated workflows based on page discovery.": "Search for Notion pages by title with flexible matching options. Perfect for finding specific pages, building page references, or creating automated workflows based on page discovery.",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "將一个自定义 API 呼叫到一个特定的终点",
  "Database": "資料庫",
  "Fields": "欄位",
  "Content": "內容",
  "Database Item": "資料庫項目",
  "Page": "頁面",
  "Title": "標題",
  "Page or parent block ID": "頁面或父區塊ID",
  "Markdown": "Markdown",
  "Dynamic properties": "動態屬性",
  "Archived Item": "Archived Item",
  "Comment Text": "Comment Text",
  "Page Title": "Page Title",
  "Exact Match": "精确匹配",
  "Maximum Results": "Maximum Results",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "Response is Binary ?",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超時（秒）",
  "Choose the Notion database you want to work with from your workspace": "Choose the Notion database you want to work with from your workspace",
  "The content you want to append to your item.": "您要附加到項目的內容。",
  "Select the item you want to update": "选择要更新的项目",
  "Choose the Notion page you want to work with. This list shows your 100 most recently edited pages for easy selection.": "Choose the Notion page you want to work with. This list shows your 100 most recently edited pages for easy selection.",
  "The title of the page.": "页面的标题。",
  "The content of the page.": "页面的内容。",
  "The content you want to append. You can use markdown formatting.": "您要附加的內容。您可以使用Markdown格式。",
  "Convert Notion JSON blocks to Markdown": "將Notion JSON塊轉換為Markdown",
  "Choose which archived item to restore from the selected database": "Choose which archived item to restore from the selected database",
  "Enter your comment text. Supports plain text and will be posted as a new comment thread on the selected page.": "Enter your comment text. Supports plain text and will be posted as a new comment thread on the selected page.",
  "Enter the page title or part of the title you want to search for": "Enter the page title or part of the title you want to search for",
  "Enable this to find pages with exactly the same title. Disable for partial matching (finds pages containing your search term).": "Enable this to find pages with exactly the same title. Disable for partial matching (finds pages containing your search term).",
  "How many pages to return at most (between 1 and 100)": "How many pages to return at most (between 1 and 100)",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "Enable for files like PDFs, images, etc..",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Database Item": "新的資料庫項目",
  "Updated Database Item": "更新的資料庫項目",
  "New Comment": "New Comment",
  "Updated Page": "Updated Page",
  "Triggers when an item is added to a database.": "當項目被添加到資料庫時觸發。",
  "Triggers when an item is updated in a database.": "當資料庫中的項目被更新時觸發。",
  "Triggers whenever someone adds a new comment to a specific Notion page. Perfect for notifications, review workflows, or automated responses to team feedback.": "Triggers whenever someone adds a new comment to a specific Notion page. Perfect for notifications, review workflows, or automated responses to team feedback.",
  "Triggers whenever any page in your Notion workspace is modified or updated. Ideal for syncing content changes, backup processes, or notifying teams about documentation updates.": "Triggers whenever any page in your Notion workspace is modified or updated. Ideal for syncing content changes, backup processes, or notifying teams about documentation updates."
}